# Пишем свои `Promise`

Дан массив постов и массив м `id` важных постов.

1. Напишите функцию `getImportantPostsId` которая будут имитировать асинхронность и возвращать `Promise`, результатом исполнения которого будет массив с `id` важных постов в JSON формате. Промис должен разрешиться через 3 секунды.
2. Напишите функцию  `getProduct` которая будут имитировать асинхронность и возвращать `Promise`, результатом исполнения которого будет массив всех постов в JSON формате. Промис должен разрешиться через 4 секунды.
3. Используя написанные функции выведите на экран только важные посты. Используйте функционал `Promise` и метод `then()`
